有無人已經聽到隻毅進歌不停係個腦度自己播？

其實我只係每晚睇直播已經搞到咁

聽講依家有4個版本

求幫推
[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

夜晚十點鳩叫會聽到有人唱

我預計將會勁唱榮光歸香港

我都係,已洗腦

聽熟埋呢首

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

原來有4個version

比肥媽洗左腦

肥媽?

呀！！！！！死黑警！